點解美國首都叫華府？同中國有咩關係？

個華係華生個華...

華盛頓

華盛頓= 華人

中共真係滲透晒全世界

華春瑩

因為全世界自古以來都係屬於中國嘅

😆

Wahinsgton 係英文字

因為華盛頓姓華

中

龜頭

中國都有共和隻字，有邊一忽係共和？

唐伯虎當年就係去左華府搵秋春

中華聯邦合眾國

up乜

你會叫北京政府 咁華盛頓政府有咩問題

華春瑩咪華婦囉

Alex同狗有乜野關係？

people refxxking of ,...

如果今鋪KO唔倒大陸仲比biden上台
終有一日大陸會用啲無瀨藉口話美國人既祖先係中國人 係中國人登岸先所以叫華盛頓 華府
然後英國racist入侵但係冇改名
所以北美是中國的

btw 金融中心華爾街都係中共

美族係中華民族一份子

點解文翠珊會有中文名？
文翠珊姓文，約翰遜姓約，特朗普姓特？

長知識了！

華倫天奴都係中國人

華盛頓政府

有中文名就係中國人啦

咁華春瑩同華府有咩關係

宇宙呀on9

拉，大家慳返啖氣

華盛頓後人
一樣咁誠實

性關係

點解咁多年冇人拍？秋香原來係鬼妹

因為入面有秋香

咁中國唔叫北府?

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

文詠珊真係係姓文喎

我小學都問過依個問題

華沙

譚德塞果然奶共 竟然背祖忘宗 改姓譚

講講下又好似係，點解唔直接叫華盛頓要叫華府

拉

支府

所以以前地區首長會叫知府大人

習府/毛府

女既叫春，男既叫爽

佢同撚伯有咩關係